延遲正負皮功能有bug

喺Whatsapp直接click link入黎就會睇到，自己開App再入post就睇唔到

唔好意思請問閣下升級到最新版本未呢？

岩岩升左，冇bug了